國安法+屎家軍

準備好配合禁網
港共一落order
全面控制輿論
禁言

估唔到屎家軍咁強大
為左spin走網絡垃圾單野連國安法都出埋

CGA種落既種子
就係為左今日

人大係咪收左屎家軍錢唔想我地屌佢

又會咁巧合
港共一直做緊野

係咁吹唔關黃藍事，宜家又話佢幫政府監控

連登仔唔在意國安法, 23條, 最緊要屌死屎家軍

屎：Youtuber要齊齊淘寶開箱

屎家軍買淘寶可以直運了 d佢老母